---
date: "2017-07-17T22:16:06Z"
title: De volta a escrita
---

Ora viva,

Já faz algum tempo que andava afastado deste mundo dos blogs e companhia, e achei
que estava na hora de voltar a fazer um projecto do género.
Este projecto vai server como um repositório de experiencias e dicas na área de programaçao e sistemas.

Mas como todos os primeiros artigos/posts numa comunidade web, irei fazer uma pequena apresentaçao.

Tenho neste momento 27 anos , e sou programador numa empresa que faz desenvolvimento para **SAP**.
Tenho desenvolvido nos ultimos anos em **PHP** , **Javascript**, **Mysql/Mongodb**, sendo que este ano
tenho aprofundado mais os meus conhecimentos em **c#/vb.net**.

Além da área de programação, tambem tenho experiencia em gestão de servidores Linux,
mais concretamente com as distribuições Debian/Arch/Fedora.

No meu tempo livre sou praticante de Karaté e bombeiro voluntário.
